(有圖)連登會員香港獨立不是夢係大陸仔，已自認

呢條柒頭係連登到比我發現係大陸仔 ，一開始佢死都唔認 ，但係到最後比我聰明嘅智慧逼到佢出黎自認 ，大家認撚住呢條大陸仔
btw佢比我發現係大陸仔之後，而家不斷係到屈番我係大陸人，好撚賤呢廷人

底已起，認住佢

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

推，各位認住條大陸閪

認住你係大陸閪呀嘛
知道啦
拼音大陸仔
賤種狗

唔該你唔好再屈我啦😙
個條友先係大陸閪！
btw $700 口爆ok？🙂
臭雞幾時得閒？

又比啲雞放飛機呀
大陸囉雞蟲
雞都唔show你呀
照下塊鏡啦拼音大陸撚樣西

無人show我？？😄
屌左好多個啦wo😊
我好多錢，好想比你賺下😄快d pm me啦

死窮西收皮啦

七百都唔知有無比多你😊
擔心你係唔知係咪豬扒黎..😣

死番大陸啦
垃圾
成日以為自己把口好撚勁好撚臭串
痾篤尿照下自己個蝗樣問下自己點解咁多人狙擊你啦
我係你就潛水死撚左佢好過啦
唔夠膽回其他post呀大陸西
我慢慢同你玩

支那狗d行文用字

一定會流露出好大陣支那爛臭酸叔味

所以好撚易認

係
個支那仔仲要成日唔認話自己係香港人真係好撚笑

中國已經是強國啦！

中國人當然要在中國大陸生活，才可當個偉大的中國人！

香港及其他國家是不適合偉大的中國人生活的！

聽到唔聽撚到呀
大陸拼音樓主
死撚番出去啦